藍店為所欲為, 黑警包庇唔執法, 自食其果爆發武漢肺炎

之前政治大於人命
大大間酒樓唔去查
咁得閒每15分鐘搞黃店一次

依家黑警家人瀨晒嘢
報應
係咪真係咁憎你地?!
係呀 死全家啦

沒有無緣無故的恨